香港金融管理學院？

間野有得頒博士學位，借香港之名黎搞滲透
睇完呢間紅底大學之後
突然覺得國力好好多

1999